如何評價張五常先生

美國通緝犯

Industrial organization界小卒

佢佃農理論係咪真係咁堅? 聽說俾人拎左黎發圍拎埋獎

當呢度知乎?

有料

自大的聰明人

仲幫蘋果寫野嗰陣，講中國經濟好準

呢個真

加州大學洛杉磯分校經濟學學士
加州大學洛杉磯分校經濟學碩士
加州大學洛杉磯分校哲學博士

玩殘一代會考/AL Econ撚

世界上最懂經濟既人 (自稱)

有nobel prize 都唔敢去攞既人

一代有讀econ學生都識佢堆野

有咁高質就好

識野 得罪講句 上面班人奴係奴 但認真十幾萬倍

垃圾

連學術台都有咁多人派膠
點高質啊 有時真係想認真討論/學下嘢

唔學術嘅學術台

樓主個名，係咪個本書？

華盛頓學派嘅創立人之一

一篇野過千quote都小卒🤔
乜原來econ睇pub標準咁高

荷蘭豆博士

嘩 過千 即係點架 係咪好似fb d likes咁計架

冇人可以否定佢係學術界既貢獻
但係前面一大堆勁人
佢既貢獻有冇coase theorem咁重要
Oliver Williamson用左hold up problem解釋transaction cost
Tirole 1988年寫既io textbook到而加仲廣泛用緊
對比呢堆巨頭 ns cheung唔係小卒係乜